# canvas-test

Build by [Parcel](https://github.com/parcel-bundler/parcel)

## Notes 08.03

Я проанализировал код, который залил вчера и хотел бы отметить те улучшения,
которые я бы внёс, если бы было дано ещё время:

- В классе Canvas слишком много логики относящейся к фигурам - перенести её в отдельные классы фигур.
- Добавить фиксацию состояния прилипания и дополнительная логика перемещения во время него, для реализации более отзывчивого поведения.
- Заложить возможность делать различные размеры полотна и делать соответствующие перерисовки в соответствии с ними.
- Реализовать App как синглтон.